Ios11.4 集中討論區

行先一步啦

我仲下載緊

啱啱更完 X仔冇乜分別
拉訊息落嚟睇好似快咗少少

6+用家表示 加強動力去換新機

不過省電mode 俾11.3更省電
11.4 100->85% around 2hr (省電mode純待機）
11.3 100->85% around 1hr 40min (省電mode純待機）

電池健康度97% 上年11月換新電

我都係8p未見有11.4

登記咗未先

邊到登記？求教學

google 都懶

有心入嚟討論，你咁講係咩心態

屌仲以為有正式版

屌